[Arm音歌] 蝦叔想拍拖 看電話簿八個十個 （原：一人之境）

蝦叔想拍拖 看電話簿八個十個
每次去聯絡 也是空虛寂寞
試過轉形象 以後收心養性 做大人
找最想找的一個 後悔偏偏錯過

其實望穿秋水都幾十歲 不再問哪位是誰
黃糖或許未算終身愛侶
尚有Kate姐配對

當你們留言這圈太亂喎 只見回頭是自己一個
行路上山 拍寫真都不錯
假若陪伴那位是心儀主播
然而最終衰哂 獨個觀看每齣AV推介
專心去剪吓片 得到讚賞 算是有共鳴 No~
扮蝦條卻沒性

第一集：看 看芊蕙子與我 （原：祝君好）
Link：

第二集（唔啱音版）：陳麗柔照顧過我的感受（原：七友）
Link:

啱聽嘅就快啲嚟armubuy買嘢啦

唔識唱依首

咁就啱啦，聽完直接轉新歌詞唱，先入為主

高手紹再次挑戰國歌法底線

蝦叔超型

識貨

邊撚個蝦叔~

呢個以為自己好紅嘅蝦叔

以為隔離台講開個個風化KOL

呢個蝦叔應該唔風化...掛

識貨喎

星期一晏晝12點會有下一首歌！